特首選舉博覽館選民資料失竊事件最新發展

一年都過左去
幾百萬個選民資民資料去左邊

仲洗問？咪就係俾咗中共
唔係點會咁多入境事務處/SF cold call?
成日話取締，又話人幕後係馬來西亞公司
我就唔信背後冇支那人大佬支持